還可以走多遠？

有無人會有感覺感情去到某一個位，
覺得自己無能力再一時三刻變得更好，
但對方就好似繼續為左你而努力變得更好，
覺得隨時就會有其他人嚟搶走佢咁，
佢肯定可以輕易接觸到一個比我好更多嘅人。

一諗到會咁，個人好自然就會好驚好無助，
事業同成就唔會因為一時三刻嘅時間就有，
但其他人就已經事業有成咁去接觸你嘅伴侶。

你嬲但無得表示於人前，
你驚但唔可以被佢知道，

點解偏偏係你大過我而唔係我大過你...

只能一直處於被動嘅一方嗎？

求爸絲解答，家庭背景相差懸殊，佢富我貧

一場跑唔完既長跑

好辛苦...每日都會驚

jm9

可愛的點是？

無人有相同問題？

巴打你PTCG點解決舍問題我同你一鳩樣